9.15 轉戰各區商場有冇得諗

應對黑警成日都出反對通知書

頭先睇完其他巴打嘅comment，覺得會唔會有轉戰商場嘅可能性呢？遊行作用係曬馬，話俾政府同全世界知道，即使佢地滿足咗一個訴求，市民仍然係非常不滿，堅持五大訴求。

但大家見到上幾次遊行，政府已經同黨鐵合作，下下都封站之後大搜捕，拉咗唔少手足。咁樣落去只會愈拉愈多人。所以既然15號遊行出咗反對通知書，我地會唔會將計就計，好似85罷工咁去各區商場呢？就好似平日，又聚到人，又相對安全。

求意見

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

我覺得下次先啦，而家無可能文宣得切架喎而家國際民主日點解要示弱
一係兩樣溝埋，915集中搞灣仔銅鑼灣區商場咪得

見隔籬po 有巴打講緊去銅鑼灣商場喇

915係諗住gather返18區嘅人一齊
呢日唔好分散晒啲人住先